有冇人拍緊拖 但已經知道自己最後一定唔會同佢過人世？

雖然我今年先dse 但係可能我比較成熟啦 已經知自己第日要啲咩 而家個女朋友係同班同學 但係佢蠢讀書差 成績一直都只係勉勉合格 而我差唔多係入硬大學 我知我上左大學之後一定會同佢分手 搵返個差唔多既人 見到佢考緊dse仲返pt 唔好好溫書 我都算了 反正遲早要分開
有冇巴絲都係咁？

咁仲拍嚟做咩

入到大學先再講啦

呢樣唔洗擔心 點都三大其中一間

嘩 咁仆街都有 人地入唔到大學就要分手 講到尾你都係唔鐘意人姐 你係鐘意人地做乞衣你都會同佢繼續落去啦

為左啪囉

你會後悔 中學D人純品D

就算入左大學都媾唔到女 就算媾到出黎做野條女又飛左你
因為佢地知道第日要啲咩

雖然話「寧教人打仔，莫教人分妻」
但係你既然會因為佢嘅成績而打算同佢分開
即係話其實你對佢嘅愛都有個限度
咁嘅話你不如早啲放開佢，畀佢追尋自己嘅幸福啦
他日如果你地因為咁而分咗手嘅
我會鄧個女仔慘，而唔係你
因為你唔值得

唔好咁天真啦 唔好睇咁多愛情雞湯

唔係成績問題 係佢唔重視自己既將來

應該咁講
你會因為佢嘅成績而同佢分手
我覺得同啲因男朋友冇錢而同男朋友分手嘅港女冇分別囉

永遠見到呢啲自己話自己好成熟嘅人 都覺得佢哋好戇鳩

呢啲叫理智 我仲愛佢 但係勉強無幸福 因為三年感情繼續走落去都會慢慢因爲價值觀越行越遠 唔想浪費大家時間 中學拍過拖開心過咪算 有啲野 長大要識放手

我都覺 但我真係諗得好清楚

留言前請善用起底功能

咁仲開PO黎做乜 你都諗得咁清楚
拿拿林分囉咪

你開PO都係想人地認同你 大家都好似你咁諗你小D罪惡感姐
之後上到大學 又話自己入硬大公司 發硬達 覺得大學既女朋友又唔讀書又要番PT又要炒IPHONE 將來觀值觀又愈走愈遠。

到時你咪又開多次PO
你諗到咁清楚咪行 開PO討論做咩 根本冇野好討論
放過人啦

知唔知咩叫討論區？搵巴絲討論下得罪你？

笑撚死 你咁愛情專家就咪上黎開post啦 博咩

未有新對象 仲愛佢 咪拍住先囉 唔想裸辭

訓醒未 邊有人係會入硬大學 自信邊到黎

都唔知討論啲乜，你呢啲完全係大仆街，又要嫌人地不思進取，但又自己不甘寂寞拖住人地，你開post係咪想人討論點屌柒你？

老師同我請架

講*

有啲野一定會發生 但我都想講出來

我拖住佢啲乜先 唔通考緊試同人講分手？

單憑你呢句已經知你有幾撚戇鳩 仲話自己成熟

讀得太多書，讀壞腦？！

差唔多入硬大學

讀書係唔會壞腦架 最多睇壞眼

同你講社會大學咋，on9仔

🤨你知我成績唔會咁講

有
因為佢即將面對花花世界
大把條件好過我既人埋身

你仲未知自己問題 以為成績=一切 而家啲香港學生真係冇撚得救

咁你嗰個由中五開始拍，拍咗5年嘅女朋友呢？

好心唔好開咁多戇尻post啦
假膠死全家

叻仔夠理性
但一定比感情台班厹 情聖 娘娘屌

樓主係蝦腸，可以上一頁

威啦威啦，btw 既然一齊咗三年，即係都明白對方適唔適合自己，長痛不如短痛，無謂拖住人啦！

吓咁點解唔同佢傾下？
選擇唔溝通都係成熟？

屌，無睇名入嚟
浪費咗我十秒

咁假膠都有人理

come on James

咁撚不負責任既你

請善用起底功能

吾好當自己係寶啦 大學又點 出黎做野有排你捱

比條女我

吾乜撚嘢呀

拍個個一定係行到尾個個？
我以前就會咁諗 不過依家都本住大家尋開心咁

純無用架 又唔識做人

唔一定
但係個心態都唔係樓主咁囉

我咩心態？而家好明顯係我地之後好難一齊行落去

我假膠你死全家

善用起底功能

你repeat左幾多次中五

睇完都覺得好on9，幾多大學生出嚟搵萬一二蚊
幾多冇讀大學出到嚟都好好前途
讀大學=好威高人一等？
快d分手啦，唔好阻你條女搵食

利申：大學畢業

老實講 最廢個啲先會得萬一二 我揀既科 起薪都30k

但係可能我比較成熟啦

信我
大學愛情比你想像中複雜
大把扮A0女
留名睇你比人玩番轉頭

咁巴打我勸你都係快啲散好啲

同你一齊嗰條女真係慘

咁你等住全家下半生不得好死百病纏身兼生癌啦喂！

口臭已block

挑我當年條件仲好過你啦
條女都係咁上下 我而家咪養緊佢
講到尾你都係唔係真心愛佢姐

你都係呃西屌唧
自命清高以為入大學巴之閉
𡃁仔 香港地
周街大學生啊

我覺得順其自然啦，與其要預計第時會分手，不如仼由段關係發展，唔好諗太多，如果唔係你地段關係會愈黎愈灰
利申：個人意見，非專業建議

成熟

既然係咁 趁有得屌盡屌啦

唔通名校全級頭幾都唔入硬咩

你冇得揀姐

睇咩科架嘛 阿叔

你破了她的處女貞操嗎？如有 你應該好好想一下
她為你所付出的 如沒有 請你放她一條生路

喔 你讀咩科咁巴閉

因為我揀咗佢 唔鐘意人就盡快放生啦
咪浪費人地時間同感情 垃圾

我問你repeat左幾多次中五呀文盲

哪來的自信 諗到自己將來咁美好 入硬大學搵硬好工 將來既事唔會有人知 亦有機會同你想像中好大出入
而且出黎社會既愛情一定唔會好似中學咁純 到時你都只係會幫啲好識扮同你價值觀好似既臭雞埋單